{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageEditImageSelect\/ProcessPageEditImageSelect.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageeditimageselect--processpageeditimageselect-module",
    "translations": {
        "5d13ae1a65403891ac0fe044f3acc865": {
            "text": "Il n'y a aucun champs d'image sur cette page. Choisissez une autre page \u00e0 partir de laquelle vous pourrez s\u00e9lectionner des images."
        },
        "64a201e91bd521f5640318d844920b31": {
            "text": "Il n'y a pas d'images pr\u00e9sentes sur cette page. Fermez cette fen\u00eatre et t\u00e9l\u00e9chargez des images, ou s\u00e9lectionnez des images d'une autre page."
        },
        "83ea3ed3245ed2ce30aabecdc6b4d354": {
            "text": "Images sur la page :"
        },
        "48448404ecc9e95975b334dbe421c0bd": {
            "text": "Si vous souhaitez s\u00e9lectionner des images d'une autre page, s\u00e9lectionnez la page ci-dessous."
        },
        "48ccf48dcf2218a413ce473262f21a0c": {
            "text": "Largeur :"
        },
        "e933dc24fb245d863a43b4fefe9b45f5": {
            "text": "Hauteur :"
        },
        "e853a6aca1b442d161c2642e88346bf9": {
            "text": "Aucun alignement"
        },
        "811398cb1e49b4f45851cc25fcc6501f": {
            "text": "Aligner \u00e0 gauche"
        },
        "ad68675da1db2fb44a8d1cabcbbbb65e": {
            "text": "Aligner \u00e0 droite"
        },
        "e36098607b9dd3b6d7107a449b6a25bd": {
            "text": "Aligner au centre"
        },
        "d7e02762cdb4621a77388689b2ee53c0": {
            "text": "Lien vers la version plus grande ?"
        },
        "63c7dee42e04e2757472031aa7164d81": {
            "text": "Omettre les attributs \u00ab width \u00bb et \u00ab height \u00bb de la balise HTML <img> ?"
        },
        "5a8f9d5840811602e6806392ffef0523": {
            "text": "Par d\u00e9faut, ce module inclura les attributs \u00ab width \u00bb et \u00ab height \u00bb de la balise HTML <img>. Si vous utilisez des images \"responsive\", vous pourriez vouloir d\u00e9sactiver ce comportement. Cochez la case pour d\u00e9sactiver les attributs \u00ab width \u00bb et \u00ab height \u00bb."
        },
        "9909fb0aacb4a219f4b3cb8f57f63a87": {
            "text": "Classe d'alignement d'image \u00e0 gauche"
        },
        "5e37ad68682589a77a924cdffb018f23": {
            "text": "Classe d'alignement d'image \u00e0 droite"
        },
        "9d2836f3ff372cd7964b90d118710202": {
            "text": "Classe d'alignement d'image au centre"
        },
        "4e641cf2fc3e46719b2e78d8ab8c6c2e": {
            "text": "Vous pouvez aussi tirer le coin inf\u00e9rieur droit de l'image pour la redimensionner."
        },
        "b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39": {
            "text": "Description"
        },
        "36171be725b020fde0f22b3ceb047280": {
            "text": "Noms de camps \u00e0 omettre lors de la s\u00e9lection"
        },
        "fd8d17a2ebc3643f78fc97b8e5c3a7f3": {
            "text": "Entrez les noms de tout champs image (s\u00e9par\u00e9s par un espace) que vous ne souhaitez pas permettre lors de la s\u00e9lection \u00e0 l'aide de ce module."
        }
    }
}